其實大快活癲夠未

咖喱雞飯舊舊雞都咁撚大舊 一兜有成4 5舊
叫我一個年青貌美既小女孩點食得曬

補圖

屎？

留意到啲中年大叔特別鍾意上連登扮女人

好明顯係二手飯

四十五蚊唔包野飲

好正

外賣仲要有9拆 痴線

折

大快活啲咖喱汁認真整得幾好食

收皮

呢碟好食n倍，點解你要食OO

行去櫃檯叫阿姐畀個加飯我
轉頭再行多次叫個阿姐畀個咖哩汁我
呢幾年食飯慳返唔少錢
依家樓都買埋